香港民族無產階級！聯合起來反抗資本主義吧！

香港人的暴力革命是無產階級聯合起來反抗資本主義，歷史主義的必然進程
階級鬥爭和當中的暴力是必然的，香港人以武抗暴打倒資本主義才是最值得中國十四億人驕傲的
想不到在香港回歸祖國後資本主義仍未褪色
一國兩制的資本主義簡直是把開國先父們教誨置諸腦後的奇恥大辱
如今香港民族！無產階級！聯合起來反抗資本主義吧！

打倒資本主義

P牌推到資本主義倒台

推倒資本主義

推

殘體字噁

老铁不错哟

打倒資本主義的橋頭堡

資本主義
共產主義

香港再次成為革命基地

共產主義復興

歌暴力革命，頌階級鬥爭

打到林鄭政府修正主義堅決擁護馬列毛主義

推

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

要打倒資本主義先將佢推到極端，畢竟依家d人仲未覺得自己係奴隸，仲以自己做奴隸為傲，咁既情況下，純粹講反資本主義只會俾狗咬

推！！！！

真心咗？

玩唱紅打黑其實好撚老土

咪撚玩共產膠